DDO-Web :
	Ajouter un test pour savoir si le serveur répond avant d'afficher tout le merdier
	Ajouter les matrices dans le kinetic !!
	Completer l'API REST, avec POST, GET, PUT...
	Remplacer zmq par l'API REST ?







-Indexer l'estompage sur une valeur commune qui peut être changée.
-

paramètre des animations :
{'Frames':250, 'Estompage':10, 'Orientation':0}

infos des matrices :
{'Frame':250, 'FramesTotal':500, 'Animation':'Pluie RGB', 'Delai':150, 'TeinteP': 0.5, 'DeltaTeinteP':0.5, 'VariationTeinteP':0,015}



Interfaces :
- PyGame : input(Matrices + infos) ; output(commandes)
- Serie : input(Matrices)
- cmd : input(infos) ; output(commandes)
- scripts : input(infos) ; output(commandes) # presque idem cmd, mais avec saisie
dans un fichier texte au lieu de stdin. On se fout pitet des infos en input aussi
- OpenGL ? : input(Matrices + infos) ; output(commandes)
- Qt ? : input(infos + Matrices?) ; output(commandes)
- Web ? : input(infos + Matrices?) ; output(commandes)
-...

- Calculer des morphings en permanence pour s'en servir comme fond pour les images

- Possibilité d'appeler l'interface cmd depuis les interfaces graphiques (à la
manière d'un chat sur un jeu). Via des pipes ?

- gérer le canal alpha pour les gifs ? je pourrais superposer une image à une 
matrice, en affichant du noir


Animations a faire :
    Deplacements :
        Feu(MatriceBase, [orientation], [frames])*
        Orbite(MatriceBase, [nombre], [frames])*
        Rotation(MatriceBase, [nombre], [frames])* (sonar)
    Morphing(MatriceBase, [tableaux])
    Variations(MatriceBase, [orientation], [frames])
    LignesColonnes(MatriceBase, [frames])
    SoundResponse :
    	Barres1(MatriceBase, [orientation], [frames])
	    Barres2(MatriceBase, [orientation], [frames])
    